氣炸邪惡芝士 牛油果流心蛋多士 超易整呀

牛油果同芝士夾咩
熱既牛油果會唔會好膩

牛油果同芝士
絕對係好朋友
一個健康 一個邪惡
我好冧呀～